燒山: 世界末日尚未來臨

大家有乜遺言

見到碌撚俾like 就知咩事

真攬炒

世界未日前殺哂啲狗

Mola mola玩完